睇樣點分港女、 大陸妹同abc

氣場 一睇就知

波
aa< <

都係龜

化妝都幾唔同吓
港女通常會擦D bb cream 擦完唇膏 畫下眼線咁就算 鐘意將個頭染啡黃紅 膚色又黑 成隻非洲雞咁
中國D女唇膏會用深色D嘅顏色 會夠膽用D淫D嘅顏色 塊面打粉 一定要打到夠白 因為白就係靚嘅觀念非常重 基本抄韓國D妝 但係韓國妹D鼻好扁 中國妹會高少少
美國的話會唇膏會用更深色(中毒色) 眉毛會畫深D

點解你俾人負皮

衣著：大陸人必用Alexander McQueen, Gucci, Michael Kors等等牌子，成日踩鞋踭

roger vivier

醜樣嘅港女，又黑又乾ABC
又白又滑又大波嘅大陸妹

睇cup數
大陸妹>abc>>>>>>>閪港女

港女少d露個胸出嚟

可以睇下身
港女瘦 冇屎fk
大陸g 有肉地
abc黑瘦非洲腳

acb膚色都偏黑

係U見既港女都唔係咁差 著衫同化妝都有自己style
反而大陸妹化黎化去都係白臉紅唇 又無身材又要show 好噁心